其實屌咗咁耐，所謂「環保撚」到底包括咗邊幾間機構/團體

感覺連登仔好似日日屌緊空氣咁，好空泛

綠色和平

就係得佢一間？

其實個啲正正常常

其他

你講連登仔咪又係咁空泛

宜家咪想搵出真凶囉

長春社
地球之友
綠色力量

所有環保團體都係
環保係一個偽命題
用黎賺錢ONLY
真係有害地球既都禁左

KFC

日日食炸雞救地球

最仆街係班人欺善怕惡
支那搞到臭氧層穿洞佢唔出力屌
走黎搞支飲管

搞走塑
環保再用reuse save earth

kfc m記